點解窮人生完仔無錢養，人地仲會可憐佢地

咁其實d 窮人點解唔養埋車？ 到時又有人可憐架啦
點解我地呢d 辛辛苦苦做野仲要交兩萬幾蚊稅，跟住拎黎幫人養？

真係唔明呢個社會
學大陸，生仔要俾錢啦仆街

我地扑野都仲要帶袋，驚自己無能力養

佢地就唔洗。真係爽

冇人逼你可憐佢既喎，係啲人偽善啫

邊有？社福唔叫可憐人啦？

啲慈善救援組織先好笑
人地第三世界不停生你就不停叫人捐錢救
你老母你幫佢地絕育 我多多錢都捐呀

我估計係可憐佢地要養仔

仲有係只幫細路女，屌你老母，啲男仔唔係細路？
第三世界窮係因為班人停係口腔期

窮人生仔正仆街
窮人仔女好撚慘
唔係話要好撚有錢先好生,
最基本既衣食住行都搞唔掂,
書台都冇張,睡房又冇果D真係咪撚生啦屌
大把細路營養不良咁撚樣都唔知係咪餐餐杯麵麵包
一係就買埋D垃圾返屋企煮,又難食又冇營養,
咁既環境仲想望子成龍發達養返你,食撚屎啦

生一個都仆街架啦
生多過一個果d真係正一人渣無撚腦

入黎等睇法國漫畫家張捐condom俾窮人圖

#0 = 窮人？

唔知地球上有無幫人絕育既組織(幫動物就大把

窮人心態:生到就養到,養兒防老
中低產心態:唔係好多錢,為自己同下一代著想,唔生仔